求耳機介紹

預算3000蚊左右
平日聽開One Ok Rock
求推介